★ready】 1 Nov 本港新增7宗確診個案

消息指，本港今日（1日）新增7宗確診個案，下午設有疫情記者會交代。

老蘭群組

邊會尋日玩今日確診

腦魔你好撚想爆咩

To make HK poor again

琴日老蘭啲藍店賺咗一大筆，成個11月可以有返確診個案啦，去到12月中再停返確診

你已經係poor

劇本要咁都無計
"隻病真係好毒"

佢想見到我老婆或者個妾仕

to make china poor ahain

此人心腸歹毒

沉晚玩完

攬炒